iPhone 防跌撞擊殼推介

近排想買防跌抗撞擊既殻 但係搵咗好耐唔知邊隻好
各位巴打有冇推介

Uag 幾好用，跌極都唔難
係搞到成部機重左少少

Otterbox啦
透明唔會遮曬成部機

用緊Spigen
幾好用 手感又唔差

利申：SE 用緊rugged armor

Spigen
以前Note3 用到轉iPhone 都係用呢個牌子

識貨

Spigen liquid crystal @ iPhone 7

用緊spigen hybrid
背殻硬膠幾正

otter box

邊到有得買

UAG啦

邊到買到 幾錢到

剛剛買左～好似衞信獨家代理

用air jacket 喺褲袋拎出黎冼手成部飛落石屎地轉左幾個圈
無穿無爛 連個殼都無花

胃訊大把
透明底UAG最正

ringke fusion

夠實淨